15:00 沙田帝都酒店外二十防暴

又有人獸交配儀式？

乜事？